今次射腳，下次就射頭咖啦，執勤前寫定遺書買定燕梳啦

唔洗擔心老婆，各位手足會選擇性照顧牙嫂

浩園見

黑警OT

暴動戰亂所有保險唔會賠償

開心浩園餐
收費: 狗嫂及其子女

燕梳唔包暴動

咁慘
希望政府會賠啦

暴動燕梳唔包
浩園唔知夠唔夠位

浩園單程車飛

全港宿一燒

一般燕梳唔包狗

終於有得calm殉職

暴動無得賠，可以問工聯會吳秋北claim

全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！

ot 錢比老婆做嫁妝